俾d尊重 上堂唔好傾電話啦

‘係呀，我上緊堂會遲d返屋企’
成個lecture hall都知你要遲返屋企喇
可唔可以唔好阻我聽書
利申唔想知你d私事

咁叻直接屌尻佢嘛 上連登開po

sor9

牛底獸

好酸

諗起女神甜翻曬